alias sha="cat ~/.zshrc | grep \"^alias \""
alias shpid="ps -ax | grep"
alias shpidall="ps -ax"
alias killpid="kill -9"
alias gw="grunt watch"

alias ea="gedit ~/.zshrc && source ~/.zshrc"
alias ephp="sudo gedit /etc/php5/apache2/php.ini && sudo service apache2 restart"
alias c="clear"
alias myip="ifconfig | grep 'inet addr:'"
alias ephp="sudo subl /etc/php5/apache2/php.ini"
alias arestart="sudo service apache2 restart"

alias dl="cd ~/Downloads"
alias sk="cd ~/Skype"
alias pro="cd ~/projects && cd"
alias th="cd sites/all/themes && cd"
alias pros="la ~/projects"
alias jpro="cd ~/eclipsesource && cd"

alias gs="git status"
alias gp="git pull"
alias ga="git add -A"
alias grs="git add -A && git commit -m 'refresh css or tpls'"
alias gadd="git add -A && git commit -m"
alias gc="git commit -m"
alias gca="git commit -am"
alias gpp="git pull && git push"
alias gm="git merge"
alias merge="git merge"
alias gb="git checkout"
alias branch="git checkout"
alias grindex="git rm --cached"
alias remove_file_index="git rm --cached"
alias p="git push"
alias clone="git clone"
alias gn="git checkout -b"
alias init_branch="git push --set-upstream origin"
alias remove_branch="git push origin --delete"
alias gr="git branch -D"
alias gbl="git show-branch --list"
alias gblo="git show-branch --list --remotes"

alias dinit="cp sites/default/default.settings.php sites/default/settings.php && cp ~/.htaccess ./.htaccess"
alias din="drush dl"
alias den="drush en"
alias dis="drush dis"
alias dun="drush pm-uninstall"
alias dcc="drush cc all"
alias dlm="drush pm-list --type=Module --status=enabled"
alias dperma="drush rap 'anonymous user'"
alias droles="drush role-list"
alias dlogin="drush uli"

alias nlist="npm list --depth=0"
alias nin="npm install"
alias nun="npm remove"
